# TP1 

## Gestion de softs

```
Un gestionnaire de paquets, c’est un programme qui permet d’installer et de désinstaller des applications à la vitesse de l’éclair. Son point fort :
Il est capable de mettre à jour l’ensemble des applications installées sur votre système avec une seule commande.
Les applications téléchargés  ne contiennent pas de virus puisqu'ils sont téléchargés directement sur le site officiel.
```
```
PS C:\Windows\system32> choco list --localonly
Chocolatey v0.10.15
chocolatey 0.10.15
1 packages installed.
```


